你洗錢最瘋狂既一次

Bill Gate：我用錢好保守 最瘋狂那次只是買了架飛機

睇完呢篇想知大家認真最瘋狂係點 同當時幾歲左右

暫時都係去旅行

18歲 買左對aj11 二千幾蚊 著一次

結婚一野洗左七十萬

如果唔計依啲，應該都無乜，個人比較慳
係有一次屎忽痕兩條友去食晚餐用左八九千蚊

送部iPhone俾女朋友

岩岩買左層樓，順便買埋右

m記24蚊餐加大，仲加左龍蝦湯，同埋一杯新地

利申：年初一dinner

去麥當勞叫左個24蚊餐 加左大

買樓

買隻勞 個時覺得已經好撚大洗，點知完來只係好少錢

千幾蚊玩冒險樂園

買左100包 shake shake粉

買咗盒檸檬茶

搭巴士番屋企唔行路

當年摸頂買左手強國人壽
仆街老千股
又話會升到100

點賣法

買左兩皮牛證冇哂

叫巨無霸餐加大可樂多冰

買左部iphone 8 plus

洗得最瘋狂嗰次係用機洗冇落柔順劑
要燙好耐

一次買齊晒ps4 mon 風扇 拖板 電競椅

買完相機轉個身買多枝鏡

有時心情唔好 個人又唔夠訓
十蚊地鐵唔搭 搭左200幾蚊的士

買咗十粒燒賣

唔搭地鐵$4.5
走左向坐巴士$6.7

等揸到有shake shake粉有閪屌既時候先

買左對BOOT 4999
後爭好刮腳, 著厚襪都流血
著左不超過10次

屎忽痕要換車，個fd咁啱放，睇都無睇就買咗
買咗有少少後悔，架車油錢都幾金下，但架車都幾舒服，最終半年之後又換咗佢

買左件漁夫褸，呀哥講好7，著都無著過 700蚊

叫雞

箍牙 隱適美 4皮

自己戶口得1萬多啲，做割包皮手術，買MacBook pro，買Iphone7plus ，唔識買衫亂咁買左成千

Mac

KFC 加8蚊換左橙汁

兩張大期輸到斬倉

比首期

雞翼餐加大轉雪梨茶
再買個脆辣雞腿包

紋身啦 唔係你地mk 幾千搞得掂個啲

輸十幾萬波馬

堅係有錢

m記買雞翼餐加大加多2隻雞翼

澳門賭錢輸3萬5

前年同今年買左3間屋

車錢4.7，八達通負錢，又冇散紙，迫住入咗50蚊

順便請埋後面個4位搭車

買車

住咗2晚水上屋嗰D酒店
2晚住咗15000
住嗰時條女好開心。facebook勁喺道曬，之後俾佢知道咁貴。俾佢鬧足個幾月

戶口得番1500用800嚟整頭髮
啱啱中學grad

1300些路迪上盤

無

老麥$24餐加大

買個900幾呎單位

出雙糧果日唔搭10蚊地鐵，叫左架uber 130蚊返屋企

開紅酒開到8千蚊埋單

laser脫毛，2皮

兩個車位full pay

食翠華

28萬一部車

巴打一定好錫女朋友

上年年頭買左8手700

5千蚊一鋪大

有地鐵唔搭，搭叮叮去北角再轉搭船，然後行半個鐘番屋企

有一晚忽發奇想去日本， 即刻買機票聽日飛

都係買勞

買張電腦椅萬三蚊

我心情唔好 少少攰都會飛的
不過多數都係50 -100

m記加大

突然急事，旅行途中係日本改機票返香港，仲要econ無位改business
改日子加商務位仲貴過我買來回個時票價

700 150蚊果陣買左十手
果陣好多高登巴打 同身邊朋友笑我
話咩支爆。咩大陸垃圾
面家次次出來食飯都想我請

番工果陣諗不如陣間一放工就飛去泰國搵女朋友。 之後即刻買左張四個鐘後登機既機票，一放工狗衝番屋企執小量行李就衝去機場

Grad trip去歐洲二十幾日

d boot越貴越唔好著

用一萬買左莫雷拉

轟左五皮野落波到

9件麥樂雞餐

46分

初三?

比家用

慶祝生日 麥樂雞叫九件 再加大 諗起真係奢侈

今日 板燒雞腿包餐唔嗌餐 散益一個包 一杯可樂 一份著條

中學畢業番pt番左一年
儲左6000蚊買左人生第一部用自己錢買既手機
之後部野已經瓜左柴都唔捨得掉

泰昌買蛋撻 買3送1 買完發現食唔哂焗住比左個比樓下看更 好撚顛

上網買一堆潮牌衫 (Thom Browne, etc.)
跟住送到黎發現唔啱著所以無著過
最近新年個陣dum哂

成萬蚊買隻耳機

攞住5000蚊2個禮拜內不停買衫買化妝品
2個禮拜後洗晒

加埋應該3-4千左右

成副身家買700

M記加大個d講咁多次唔悶咩

玩online game用左千幾蚊轉蛋
全部垃圾
唔係洗得最多錢但係好肉赤

租左架gtr 上秋明山走返轉，
再住私人風呂酒店
一泊二食，承惠兩皮

食既話係拉麵 100蚊左右

不過真係幾好食

砌機，用左成皮

一出糧買機打 買game 買衫
Fing哂

親戚落嚟住一晚嫌鼻寒聲太嘈自己即時搵酒店住一晚千一蚊。

澳門賭到悶 條女比200萬散碼叫我換check

我係後面張枱all in庄

開個6點

啲錢洗唔洗都臭傢啦。不過，最瘋狂一次係倒啲洗潔精，用左右手洗錢，卒到好攰

去韓國坐左七百蚊港紙的士

拎左五萬去旅行

叫雞
一王十后

買iphone x

幾萬蚊買架車
已經係人生中最貴既野

買左2支筆

去大阪旅行坐商務 淨機票用左12xxx

生活態度 對自己好d

比左五十蚊個乞衣

一個人叫M記外賣

買旗放錯左張100蚊入去

玩魚蝦蟹 放左100蚊落去

用2萬買左支有親筆簽名ge電結他, 買完都好肉痛

凍飲加3 蚊

3—4千如果係thom Browne你最多咪買到一件，何來一堆

砌左部7000蚊用黎打機

結婚用左廿個
一年唔夠搞大左老婆
個仔就出世用左 60個 萬樓

即係兩年差不多用左一百個

利記

賭王大賽
鋪鋪all in 1億

上完連登一口氣去買三隻apple watch

加兩蚊飲凍飲

睇完check心跳個post?

機舖跟左舖機，跟埋右

去咗邊

玩cso 買100個cbox

800蚊淘寶。。。
向屋企人每人派2000利是。。。

認真咩？

All pay 一次過係外國買樓
但一年都無住耐過2星期
利申：剛20歲

食subway 唔係叫sub of the day

去大阪旅行，行過一間二手玩具店，見到啲figuarts, 景品嗰啲好平。

放滿左一個籃唔夠，問職員拎多個再買

雖然只係買左兩千幾蚊

每一次有shake shake粉既出現
我都會企係M記收銀面前
同自己講句：又要掃貨了
用0.946秒既速度回過神
再同未滿16歲既M記小妹妹大聲講：有幾多箱BBQ蜜糖粉，同我拎哂出黎，我全部要哂！
只得15歲既M記小妹妹嚇到向後彈，之後坐咗係地下用小嘴細細聲講：有⋯⋯好似有5箱
我即刻諗都唔諗，放低一萬蚊
頭也不回拎走5箱BBQ蜜糖粉
當然 一萬蚊入面包埋比M記小妹妹既定驚費
買咗咁多次BBQ蜜糖粉 M記小妹妹自己識拎返自己個份架啦
最後我叫我5個助手一人拎一箱幫我搬返去我屋企—愛滋戀‧愛完美
當然係唔比搭車啦，係人都知人工包埋架啦
而我就坐返上自己部林寶，再去下一間M記買BBQ蜜糖粉

學生時期係網上賣yescard 兩蚊兩蚊咁賺下零用錢
賺埋啲錢都無咩點用
之後一野用咗二千黎買演唱會飛

買左機票 book左酒店 之後唔飛

有排訓得好撚差，精神唔好，一野課左幾千落某隻手機驚到
仲要唔撚中，屌

股票total loss 20萬

砌咗部一皮既電腦 個陣17未識搵錢就咁大洗..

一個鐘唔夠買左隻勞+名牌袋!$十萬

用咗百幾蚊一個人食一餐

唔記得咗幾錢
係asos同endclothing買既

武士bb：我最瘋狂果次係book酒店，買好多玩具同大隻仔爆房

買tb加一堆衫都3-4千咁平 ？

－炮過140萬買架車

課金玩candy crush
一條友喺日本食左幾萬yen割烹料理
帶阿媽去瑞士

真係唔記得幾錢 唔過一萬

千六萬FULL PAY買左層樓

中學畢業 同個朋友去台灣
用咗成7千港幣換晒台幣
同個朋友去到豪飲豪食豪買
仲搵啲高級餐廳食最貴個餐
轉啲特飲 加埋啲甜品
又嗌啲酒飲
搞到人哋以為我哋去玩嘢
叫完無錢比
要經理走嚟問我哋係邊度人
嚟台灣做咩等等
最後見到我哋一張張現金攞出嚟找數
個樣呆咗 真係好爽

買左十五萬利記上盤

用咗幾億買起左一間日資公司

5年前用炒股贏番黎既5萬蚊左右訓身左某股

搭直昇機去澳門

請人去旅行

做樓奴 ... 洗到變負家產

求婚戒指：萬五
歐洲郵輪旅行：三萬

Where?

買左萬蚊既錶

買左部Cessna小型飛機
我未有牌渣擺左係到

澳洲撚

邊個係岩岩

我嘅理解洗錢瘋狂係 將大量錢放係啲無用嘅嘢身上
例如幾年前嘅課金game，初期好吸引課咗幾千，玩咗一年幾就棄咗

九撚唔搭八

唔係心血來潮果種既話應該係交學費 2皮幾

醉左跌左2皮幾cash

由香港去韓國都係七百蚊的士錢又幾平喎

買左個特色單位

mac book pro

一次活動課左10萬hkd

18歲返左幾個月pt就買左個LV袋 8k

比一個月糧炒老闆魷魚

中學果陣用咗一半積蓄買咗部iPod touch

借大舊錢俾親戚交學費 經濟負擔無問題所以一問就直接借 宜家親戚出黎成績唔錯又做到想做工作
何樂而不為？幫得到就幫

啲岩石買咗層樓關你咩事？

你49蚊買入？ 我娘親都係 有排都味番家鄉

返工經過麵包鋪忍唔住買咗個菠蘿油

做野咁辛苦為咩啊咩啊咩啊～
一定要慰勞下自己己己～

figure

應該係屋企月頭一炮過買咗㗎range rover velar
要等到復活節先有車

交學費

屎忽痕買咗部nas, 成3皮嘢

同ex去旅行，四千幾蚊，東京迪士尼貴賓房一晚

搭電車坐窗口位
有個德國姐姐坐我隔離
見佢係遊客讓咗窗口位比佢
之後仲自告奮勇帶佢行街掃街

買左對flyknit 成1300 蚊，對上最貴果對鞋600蚊都唔過

情人節買咗個二萬蚊嘅Valentino袋畀女朋友

為左玩食雞 買左G903 C24Fg73 K63 G430

玩手機game三個月洗左十個
買幅畫洗左廿個
直播洗左廿個
去南美洗左廿個
交稅

9up的你凍嗎

沙巴

我暑假去, 而家平好多.
不過好多大陸人, 同埋個海都幾多垃圾下.
好想住張智霖晌馬以代夫嗰間. 不過堅貴. 成2皮野1晚

All in 無入球

同條女去旅行
都唔係洗左好多姐 冇五位數

比60萬首期買樓

本身無用好耐 睇完個post即刻拎返出來叉電

食咗600幾蚊既乾炒牛河

送左條兩萬蚊左右既頸鍊送俾已分手既ex做生日禮物

400蚊放題

一日用5000買bra

岩岩換電話

隔幾個月出se又換

紋身4個 共萬6

我最瘋狂那次買了隻機械Keyboard

買game用咗千幾蚊
嗰陣用晒成副身家

唔計樓 旅行 電話呢d衣食住行必須品
真係無，個人應駛得駛
最貴單件item咪錶，精工5xxx，半年唔見左
從此無買過貴過3千既錶
黎緊最想買係車

利：標準高登仔收入

番pt儲左半年錢
幾萬蚊去歐洲買人生第一個名牌袋+銀包垃垃雜雜fing晒
依加戶口得番幾百蚊

細個扭左500蚊yes卡

過大海賭錢輸左萬2蚊

買左包方包食

買咗架6萬蚊嘅單車掛喺屋企

真心想知邊到食到呢個價

高雄有乜野玩咗你9000

細個拎利是錢去麥記買晒一到十號餐
跟住食剩六七個包同勁多薯條

同fd嗌交即刻係佢郊區屋企call的士返屋企 洗咗300幾

比負評既都係鍾意食紫菜味

課金抽卡， 一野使左$8000港紙

電腦 加其他配件 萬4

去旅行 有兩晚仲要買黃牛睇演唱會

真係唔講你唔撚知
成三十幾個五蚊兩蚊一蚊嘅銀仔係部洗衣機度不停轉
你都咪話唔好瘋狂，嘈到HIHI

洗左一億買普巴返嚟

果時同女朋友分手好唔開心，於是即刻攞假自己一個去旅行。

跟手再搵個雞蟲fd 叫佢幫手搵兩個高質伴遊諗住瘋狂卜野/叫雞，晚晚3P

點知除左第一晚之外，已經無力屌兩次
留5日，心諗原本想晚晚3P, 結果變左一晚屌A, 一晚屌B 。

明明只係去台灣，但洗撚左差唔多6皮

買左個幾千蚊袋比老母
但係佢淨係用左幾次就擺埋左

除咗hea同扑，仲有乜玩

拎住10萬過大海

8字頭個啲 ?!

出左iPhone x 俾老豆老母
自己用緊6s

Details

All in 左成副身家供第二層樓

淘寶🤣🤣🤣

四萬五買按摩treatment

打機課金

出左部x

我朋友，唔係我，PAD課金一百萬

砌機 埋單10000

用cash 俾錢果種感覺真係好爽

去M記加大

用咗三百蚊買爆旋陀螺

食車仔麵叫咗8 個餸

果時二十歲 半エ讀
part-time一個月大概hkd8xxx
月租同人㚒2000
無啦啦好想買ps4
買完冇出過街食飯

一次過買錶加手機，洗左成萬蚊

利申：學生哥

29蚊鋸扒jaja聲

去旅行
比原本budget洗大咗幾千銀

幫老竇俾20萬律師費

我去德國睇場波，一次過洗左$9000買黃牛飛！真係肉痛到依家。

同女朋友一年洗咗10幾萬喺佢度
利申：學生

賭 10K

呢啲係on9

辛苦得滯即睇私家醫生, 唔等公立
七千幾蚊

樂施會拎成副身家去助養兒童

用五十萬買一場波，結果輸曬

特登買即日來回機票去日本食個鰻魚飯

上一份工quit左之後一個人去日本玩，
果時唔知做乜覺得下一份工可能好chur ，
不如依家嘆下，
於是餐餐食好好，米芝連鰻魚飯，全蟹宴....
又瘋狂購物，幾乎冇睇價錢，
果次洗左幾皮野但真係好開心...

1千蚊買件hoodie

去咗幾耐？
咁之後份工係咪真係好chur?

我都應該就黎咁做

22歲，去14日日本旅行洗左一皮

final year
三個grad trip
total應該四萬＋

去冰島洗左好撚多錢

兩萬蚊幾買左部PC同MACBOOK PRO

14日日本先得1皮
算窮遊喇喎

10萬一晚明星雞

我14歲去澳洲都洗咗三皮窮遊啦

學生都有十幾萬洗
有父幹唔洗怕啦

去旺角買鞋，直接指咗3對AJ比個店員睇，試都唔試就直接買走

搭的士無睇清楚比左一千蚊，比個司機呃左900蚊，死dc9

買左部PS VITA，玩左幾次就唔玩

去左十日
之後份工又冇好chur
依家諗番真係唔會後悔
人生冇乜幾可咁瘋狂，除非中左六合彩

真係好爽

係club開枱玩

14日一皮都ok la

小學果陣叫左20塊薯餅

七千幾買部 Pixel
雖然唔係好多錢
但我平時不嬲都好克制

應該好爽先係

用500蚊拋彩虹，亂9咁拋，試過拋過落隻公仔到

買model x

so far 買過最貴既野應該只係一部手提電腦，價值6200蚊

RW?

買左支結他 28000

買演唱會飛

五皮屌左TBB姐仔.屌埋右

好後悔 一隻公仔都夾唔到
拎去食飯好過

你點洗嗰十幾萬 ?

脫毛 3千幾
飄眉 4千8百

送部ip7比男朋友跟隊

買咗個袋畀ex返工用，三千蚊
散咗之後個袋爛咗少少，佢話買嗰個算，橫掂無乜紀念價值

去一次機鋪用左一千

18 蚊坐左一排就賣左

捐左錢俾樂施會

all in 利物浦

潛入Poly canteen食咗個狗飯
$12有埋例湯

人不輕狂枉少年
依家有錢都做唔落

無問過老豆老母就買左架車

叫雞
不過都係1千姐

TRICKER'S

去旅行唔睇價錢買野

自己去大阪
用左二千幾港紙夾公仔
夾左好多好開心
最尾個日夾中左一隻巨型柴犬公仔
個喼放唔落
即場買多個喼裝隻柴犬
因為多左個喼
又繼續買野
當然啦幾千蚊對標準連登仔黎講濕濕碎啦
但對我黎講已經好豪好開心

Exchange

射龍門買萬五, 撞柱即刻放低三萬

白交咗10個月租, 嗰度成7萬幾蚊

想玩隻Game砌部機

去街市一次過買咗40對白飯魚，之後拎返屋企，每對鞋畫畫，送比全班同學同任教老師做畢業禮物。

識我唔該唔好相認

買左兩萬700熊
變左廢紙

有次食飯..2個人食左咁既價錢

食乜咁貴？仲要去收銀處找數

一個月瘋狂的士同Uber

M記$24加大

應該印錯單，連加一都無既餐廳，可以食到$8900?

好任性地買左架車

一个人食咗51蚊鹵味反😅👀😛😚

曲線鬥窮post

年初二係屋企無出街係屋企網購洗咗5000蚊
一對4000蚊既鞋

即is 4000定5000?👀

No show左張機票

屌你老母 又殘體又emoji

老豆生日用佢張卡買左架遊艇俾佢

但最後俾佢屌

有冇買埋靈位比你全家

去瑞典芬蘭十幾日，好多餐都係fine dining
最離譜係啱啱去悉尼坐郵輪倒數睇煙花、食自助餐飲酒
兩位盛惠萬幾
係慳時間同好震撼難忘嘅，又飲飽食醉
真係一生人一次

三皮野去買股炒哂

幾個月Part time 人工黎

失戀個日買左一張兩日後既因航機票自己飛去台北
去到台北淨係搭的士/uber
豪洗豪食豪碌卡 用左一皮

上個月一野俾左111萬 好撚肉赤

$4xxx 做facial..

恭喜巴打

一年洗左6萬蚊 去旅行

多謝巴打

買一百包shake粉

加2蚊轉凍飲

買耳機轉身買埋player
出到間鋪門口入返去買咗幾條升級線
落一層聽到啲鋪頭播hifi 返轉頭想買膽機同喇叭
但間鋪話冇賣喱啲嘢
結果飛的去咗第到買

平時食開新地筒，果次生日就放縱一次，叫新地，仲要係double

100蚊 利物浦英超冠軍

交大學學費

去英國睇波

俾十幾萬讀pt degree

叫雞加左環保吹

用左成個月糧買相機

咁多個都唔留 係要留你呢個 傻鳩

飲大咗兩杯話落club包枱包咗2萬幾
跟住再買多架車玩咗唔夠10次就壞劏咗

為左玩mhw買左個4k mon
之後工冇時間玩

用兩皮買左支結他，萬二蚊買耳機

做laser 2萬7

手提電腦 遊戲機 game

去超市 見乜買乜
最尾埋單千幾蚊

睇住個fd行行下街去咗apple買iphone8

仲要買左兩隻

唔識賭學人賭輸左幾萬

7000買對鞋!

5000人仔黃牛

3皮幾買騰訊

好彩升左 放埋

16歲突然想學琴 瘋狂返PT 4個月連暑期 一炮比 買咗部二手鋼琴返屋企 而家8級鋼琴

仲係同緊同一個男/女朋友？

點解咁問

一個人去去下東京旅行忽然好想返屋企 然後走咗去機場買張full fare econ單程機票返香港 盛惠$12,xxx

5000 蚊買把傘
用左10次 係人生最失意果日唔見埋

大學畢業去歐洲旅行用咗三十幾萬

趕唔切飛機 2個人洗左2000蚊搭的士都趕唔到 機票5000蚊

用咗咁多$之後分左手會唔會覺得好sai

好sweet

咩傘咁貴

買野 去旅行

過程係享受嘅都ok嘅
其實嗰刻去旅行你唔會諗遲下會分手會蝕底咗
最緊要知道自己能力同可唔可以負擔到
唔好充大頭鬼
同埋我地AA制

大洗真係未試過
唔計買股票個十幾皮（仲賺緊）
單計「瘋狂」的話
前年情人節去KFC買左成個桶餐
然後去某間好撚貴既蛋糕鋪 買左12款唔同既蛋糕
前後用左5舊定6舊水

拎番屋企自己食
食左1/3已飽到仆街 最後食左2日先食曬

仲有一件Tee 千幾

handmade 野

笑撚死， tb 普通一件白恤衫都過三千啦，仲話再加一堆衫加埋3 - 4千，9up 都上網睇下d 價錢先啦

上兩代買菲林相機
上一代買單反

今代買棺材（已經比左訂 三萬多，啡色金絲楠木）

自己：無啦啦買左部iphone 事前無考慮過
我老豆：落街食lunch買左架車 on99

岩岩學左年幾鋼琴個就買左部yamaha u1

同路人 上面有提 我當年16歲 學左半年都無就返pt草錢買 4個月就買咗 諗返起都覺得自己痴線 點解咁堅定

我係咪識你

1個禮拜買5對鞋,每對3千至8千

西班牙 法國 瑞士 意大利

叫雞環保吹加水中燒再2q

收樓當日太開心，買多部新車，價值40萬

係台中買咗間屋
但又唔係即刻去個到長住

早排心情好差，係屋企成日胡思亂想，想搵樣野穩定自己情緒，就買左個琴，玩左幾日發現無咩幫助就封左麈

課金

諗都無諗課左成木水

皮

中學嗰時將慳慳埋埋嘅飯錢零用錢 畢業一次過去三個grad trip

落club
飲大左開酒

個芒點睇？好用？多唔多殘影？

有個女仔fd話鍾意tsum tsum，於是我用咗$3000散買咗40隻tsum tsum 公仔，自製咗個一周年限量版tsum tsum公仔箱

仲要特登攞返澳洲送俾佢

去茶記食飯加咗兩蚊轉凍飲

哇咁撚豪爽

大啦啦兩皮幾野現兜兜咁拎去銀行交學費

而家諗返起同個銀行職員互相拉扯個幕都好肉赤

32個買左部320b柴油寶馬私家車

5皮幾？

緊係無幫助 只會增加煩惱
睇音都睇死自己 咁大個學要好有決心同毅力
我用左5年時間苦練考咗8級
仲想上埋演奏

我買歐洲琴 4萬左右 當年啲琴無咁貴 而家非大陸製都要7萬 痴撚線

失戀
掃新衫 千幾蚊零食 Airpod
日日食元氣再機鋪打足一日機

24蚊餐加大

正呀

去4個月英國+歐洲洗咗86000,去3個月日本洗咗78000

買左三十部放左係櫃到 之後唔記得左過曬期

照食啦

16年過期ching你係唔係要

同路人 40買 打算留比個孫

皇馬對巴黎 轟咗$2000 落3:1 再加3000萬蚊上盤

皇馬對巴黎 轟咗$2000 落3:1 再加3萬蚊上盤

早兩個月買樓一野轟左百幾萬
依家戶口得番萬幾蚊

5皮買左場心水3x1

Same here bro

萬幾蚊買個手袋

same. 不過係比左300萬 有淨比返屋企人

買switch

一個禮拜用左兩皮港幣玩啲過氣online game，冇耐之後又一口氣買左十幾對yeezy boost ，轉頭我話唔夠錢用，老母入左十皮落我户口

一樣
6s

200蚊買咗騰訊

老母黎澳洲探我, 一齊買鮑魚蜜糖冷衫呢d 垃圾買咗十萬

最後有冇得𨳒

一野轟左4k買件衫

轟左一皮政府資助買主其他

初中玩跑online洗咗成皮野

去左幾次飛田新地

暫時肯定係買樓了

洗錢最瘋狂唔一定係洗得最多嗰次?
如果係咁我最癲嗰次就係用咗130蚊食咗個垃圾吉列豬飯

201314

食譚仔加三隻土匪雞翼

要補充既係用完得返咁少，而家得返3千，用之前有3-4萬

一個人係新加坡住金沙，每晚訓覺前再1500蚊坡紙一粒鐘搵坡妹上門

手機game課左7000蚊

你姓乜

送macbook比女朋友

訓4晚大阪酒店洗左11-12k港幣
仲要2次都係咁

譚仔都好食你onlun9?

你係咪讀中大

自己
心情唔好 打算call女去食飯 點知見我有揸車 入左元朗食日本嘢
仆佢個街 發現係omasake 成二千蚊per人頭 本身個女仔frd話好貴 點知自己諗住唔衰得 直接入去食 食完之後話時間尚早 有無夜晚活動 就話不如去shisha 跟住見佢又特登搵多幾個女仔frd嚟同我吹水玩下咁 又興起請晒全部飲嘢shisha
成日routine 變左中環接佢去元朗再由元朗去返銅鑼灣飲嘢 一日內燒左6000
利伸:20歲學生

屋企人:
啊媽:
有日無啦啦行土炮屋 見到啲袋幾令 一入一出 洗左五皮嘢 又買公事包 又買袋 乜春都有

啊爸:
行行下街話悶不如睇樓 去左睇科學園啲樓 本身無乜興趣 點知話見到人地地下有個人工工草地 話好似外國咁踢波一流 於是考慮都無 就話落訂加首期 幸好個時樓價唔算高 但無住過 因為懶得搬 同埋要等退休先去 搞到宜家全家一齊供

家姐:
試過話幫啲組織找數同買包包出場合 加加埋埋一個月洗左三十幾萬 嬲到我老豆痴晒線打電話屌鳩個組織

識嘅勿相認

依間應該係薩莉亞黎 ？

真係結婚

買樓就有用處 唔覺得瘋狂

酒店真係鳩hea，3日2夜完全喺間酒店道 hea＞影相＞扑嘢……係咁loop...
間酒店喺個島道。都幾唔方便下

呢個好有心機

買左switch,買右PS4

係咁多

買咗ipad
3000幾啊

All in利物浦

搵個鬼佬紋身 一個手掌Size $4500
不過都開心既

用水

用左成日人工買左部imac pro

用曬銀行既錢黎賭波

結果點 成日都有呢個衝動

雖然得幾千 個卡數差成萬
最後一野Allin一場波贏左
找完卡數仲有幾百蚊洗

但*

去新加坡公幹公司5星級酒店唔住
自己比咗成萬蚊去住香格里拉

20歲學生揸車

尋晚先all in 鏝

3000蚊買條8穿1

買e字頭隻19礦泉水

影結婚相
明知比間鋪㩒住搶都照比錢 ....

結婚之後啲相簿都唔會拎番出來睇

iphone X

諗黎諗去得降落傘先咁貴

想派？

最爽係個經理以為我哋無錢比
嗰個好疑惑嘅樣 然後問長問短
最後用現金KO佢嗰下

把傘開左會變返好天

咁又唔係咁講的
電腦wallpaper set pre-wedding果幾輯相，由佢得閒自己轉下wallpaper

結婚洗左50萬左右
2條友食左一餐3千幾蚊

七千幾蚊請全家食左餐omakase
結果得個妹識欣賞，老豆老母唔岩食

岩岩買左相機
一機一鏡5皮幾野

搭的士99蚊比100叫唔洗找

連續三個月去同一個地方旅行三次

早排見手上既股升左好多，即興買左副幾千蚊既眼鏡

點知買完第二日跌左好多，打回原形

700幾萬買500呎樓仲要裝修

咁屋企一人一架 方便每個人去唔同地方姐
咪又係屋企 又唔係我自己

20歲用差唔多一萬買咗支70-200

一炮過買左架全新歐洲車

人生頭三樣洗錢最多既野:
1. 求婚鑽戒
2. iPhone 8plus俾女友
3. 擺酒訂

自從知道要結婚之後就冇乜點洗過錢落自己身上
Uniqlo d t-shirt都覺得貴, 唔買

一個人食譚仔 一碗面加大土匪加豬耳加凍飲

唔係咁urgent嘅手術去私家做
4皮嘢
明明可以等HA醫院

箍牙洗左三皮
但part time 每個月得一兩千

同女岀街見到人賣旗
入咗5蚊大銀入去

買左架二手車 $70000

2000蚊買黃牛飛睇演唱會

買咗支吉他 三千

一睇你既語氣 屋企一定係好窮

買左部成2萬幾既rainbow吸塵機
點知用落原來好重

逢星期六日都會同條女出去book酒店住 平均一晚都4百到

最瘋狂係求學時期係澳洲即興跳傘 跳落黎個過程無5分鐘 好似4000幾港幣

最過癮係我跳前無畏高 跳完就有 而家摩天輪都會腳軟

超速水龍 夜光版
細個覺得佢靚到唔捨得玩
好似過百蚊
果陣雲吞麵仲係十蚊碗

朋友買波買單雙一場買左十五萬

same ，不過我嗌正價餐

流星雨嗰日，第一次同男友拍拖去沙灘看流星。為了浪漫可以瞓沙地，十幾蚊買左一個黑色垃圾袋。當時冇理太多，現在諗番起都覺得白痴，超蠢，後悔冇極限

失戀自己去左澳洲玩
上天下海唔理價錢咁玩
唔計機票酒店fing左20k

係個Whatsapp group講左一個fr笑，但小氣，比成班fr屈請落club, 酒錢萬一蚊 。好那傷但識左好差唔多廿年冇得反枱，D人又以為我好景，佢地一萬幾千就好少，我好多

課金打機

M記加大，但係飲朱古力

買左層樓 搞到差銀行三百萬

屋企ok啦都算基層既

一次過食咗兩個royal級水蜜桃，你地唔會買到呢個級數

買左成千萬嘅樓

Google Map睇完地圖，飛去倫敦買樓，七年升左一倍

借左一萬美金俾朋友 依加唔夠錢又冇得同呀媽講 等死...

一個月內買萬銀notebook, iphone ipad

點發達？你上年先17歲

食餐飯用左百幾萬
越南盾

課左5萬幾蚊落 手機版魔力寶貝
佢話會陪伴你十年，但就上年就執笠

買左支24000既ukulele

食a酸洗左2皮

咩game
你寫既d game?定點？

又見倒巴打
買左車未？

中6就識玩依d
前途無可限量

巴打幫下我得唔得

仲要近呢幾年
即係13，14歲開始發達 ?

射龍門Ace囡買晒，結果撞柱

仲要自己開牌 成個世界停左幾秒

輸咗幾十萬牛熊證

一考到牌就出架十幾萬既寶馬

買左幾多先

我32歲嗰年，衝動買左架460萬法拉利，跟手買埋個250萬車位黎擺車。

學費

突然發癲搭的士由太古城去元朗
洗咗差唔多400蚊

1月1號m記全日早餐 同男朋友2個人買左2個早晨全餐 加左2塊薯餅同1盒雞翼

生仔

做左單大野，忍唔住試下做大爺
返大陸叫左五條女上房
兩手渣波，兩個奶腳，一個含

咁你要換五次套？射五次？

15 萬訓身中國中車

Between 想問下game嘅graphics你都係自己設計？

叫車仔面加豆漿

贏定輸

去沙田book咗間千幾蚊房諗住𨳒個sp.
最後先發現俾人撚狗爭尐俾人開發埋後門

贏就唔算洗錢啦⋯

食茶餐廳轉飲凍檸蜜
通常要加好多錢 (三蚊至五蚊不等)

高追閱文 易鑫

過年俾左五百蚊利是個實蕉

好後悔讀書果陣冇一炮過駛曬D part time錢, 買個回憶同動力
而家睇番果陣儲落既數字, 真係可有可無, 點解以前會唔捨得駛

你話我知你住邊到，過年時，我走去舖紅地毯同開門比你

公屋撚

會做咩當時想

蝕住一佰萬咁沽股票。

辭職放假無野做，走左去東南亞住
host生日買左既鏈比佢，夜晚落細bar包場，瘋狂食酒店送餐哩係房，日頭同local去食中高檔餐廳，返黎香港重新做狗

反而我想睇下800萬個戶口

整頭髮漂到變白色 幾錢唔講啦

佢之前咪拍左片

邊個post ?

好似係有幾多資產個post

買MacBook pro 果陣岩岩出黎做野得16k

麥當勞加大

去timberland買鞋買咗兩對$3000

買北海道商務來回機票玩足1星期 (成個星期都無返工)
住$3K/晚既酒店

買2部iphone 8 plus
apple watch X2
ipad mini

連埋行街唔睇價錢就買
儲左筆錢打算買車，但同屋企人嘈左幾日

買北海道商務來回機票玩足1星期 (成個星期都無返工)
住$3K/晚既酒店

買2部iphone 8 plus
apple watch X2
ipad mini

連埋行街唔睇價錢就買
一個月用左11萬

儲左筆錢打算買車，但同屋企人嘈左幾日

去M記買麥樂雞餐加大
仲叫多個豬柳強

去飛田料理食野
一個set 20分鐘食完
食咗千幾蚊港幣

當時人搵唔搵得返
真係想睇下
點解上年都係儲緊100萬 今年有800萬

派左6000蚊果陣去左買日本手機
用左幾個月頂唔順佢淨係可以sms同打電話
果一年開始興touchscreen
到依家都唔捨得掉 好似3000幾蚊

股票 + 期貨 + 外匯 淨輸 30幾個...

即興截的士用$500遊車河

2899$買左COMPAQ電腦用到呢家
個陣仲要係裝WIN都柒下柒下
膽粗粗自己DOWN野倒退返去XP又得左wo
之後又on99咁豆住條RAM落荃豐買2GB加落去
而且當年比人笑ON9仔買廠機...同BUGGET好似可以砌I3

做乜咁癲呀你

買左部7000 既macbook air

放左入洗衣機

請屋企人去日本旅行 其中兩晚住溫泉旅館最貴個楝獨立屋
住一晚等於我一個月糧

脆辣雞腿包餐加雞翼

All in 炒外匯 羸幾翻

搭巴士冇八達通，得一張100蚊紙同一張500蚊紙，最後

我去左搭的士

好想睇片 800萬幾多個零

買部相機轉手再買多支鏡
利申：學生

Grad trip
去左泰國一個禮拜
然後第六日返黎同屋企人食餐飯
第二日朝早坐頭班車上深圳去北韓
去左5日北韓之後坐高鐵去東北玩幾日
返香港一日之後再去台灣同日本坐郵輪
然後返香港一兩日之後就去左柬蒲寨

Total用左3萬幾

all in 莫雷拉

岩岩出黎做野半年 搵到啲錢無啦啦見到隻勞覺得靚就買 第一次一炮過買十萬蚊野

相認

買莫雷拉
點知全日一隻place都冇

4皮野買熊之後打靶

十幾萬買股票 仲坐緊

一次過篤2串魚蛋

買車full paid 50萬

好正常啫

買左差唔多一萬乾飽同花膠果d,但好好食

無換套,不過屌左3條女就射左

大學做house cap
五位數字一定有
但洗得開心 因為班oc爸媽仔女玩得開心

水魚

500尺依家係咁上下價錢，點水魚法?

買iPhone x

同意
唔同區就唔同價錢
平過7m買到500呎就覺得自己好叻

講緊香港

你係咪同我地同一時空?深圳啲樓已經貴到戇鳩，閒閒地六萬蚊一個平方米

平時都儲得唔多錢 但一諗住黎緊會有雙糧就買機票獨遊歐洲
我諗坐底都要洗20K 以上
又一舖清晒袋

買飛機

打飛機買咗包紙巾

成差不多3皮買咗部相機

頭先講兩間又係你，依家又交通方便
有幾方便呀睇過?定係你以後唔返香港係深圳返工呀?

中六瞞住老豆老母買咗1000蚊機票
之後冇去度

咩形式

如果返工返中環，來回五個鐘，你係咪咁撚反智

都係隱適美，3皮幾分期仲供僅

好sweet...

吹奏支那吹奏到你咁既狗樣

仲係中學生個時同一個fd屎忽痕走去求其一間日式牛肉火鍋，叫最貴個個餐，埋單1.7k

大家食手攪麵 四餸

撞左人地架新車，賠左1萬8

去vegas

食炒價砌左部1080ti

係咪元朗果間壽司之神

你屋企好有錢？

上一秒想換電話 下一秒就買左i8

我諗窮極有個譜

有父幹真好

自己衰on9miss左班機
但個trip對我意義好大
唯有即場買過晒啲來回機票外加交通酒店make sure自己第二日可以按schedule 行返啲行程

求婚戒子

1皮野一場波

送張歐洲來回香港機票俾舊菜

利申 依家好撚憎佢

係啊巴打 超唔值

你問我定問間舖係邊間個個巴打

又唔關事嘅 平時好少洗錢 同埋有做下小生意咁

下，我覺得幾ok喎，唔好食咩?

屎忽痕想買隻勞，就沖左入旺角求其一間周生生
個陣對勞冇認識
最後買左隻116622 yacht master 藍面
得95折
85k左右
仲記得當時有116520白地簡
而家諗返起

被老母坤左去買郵儲

M記餐加大

周先生

三日前既事
阿叔超有錢我堂細佬話想砌部電腦好耐
我就陪佢去砌

佢見我拎住張單咁耐 佢叫sales照單執咗比我
部電腦成24k 兩張1080ti

連埋滑鼠鍵盤差唔多洗咗 26k
多謝阿叔

大學個陣去歐洲個幾月洗左十四萬

未洗

但覺得剥一隻智慧齒要8000 蚊好瘋狂

幾年前去台灣clubbing 兩丁友開枱一晚洗左成皮野

同埋呢兩個月買萬幾蚊相機+iphoneX+2皮野電腦+泰國旅行

樓

叫雞比二千蚊貼士再加500肉金

現家顯卡咁高價。出主機好過

阿叔送比我 佢自己都打開機

陪女朋友報英文course
前後兩皮野 貼錢 仲要迫佢返學
最後0 進步

我自己覺得無日本咁道地

1999
你陪阿叔定堂細佬
你手上張list係邊個執同買俾邊個用
如果係買俾個仔 點解會送俾你
姐係買兩部一樣？

咁一定啦，但唔通下下想食就飛日本咩
當你唔志在錢，飛黎飛去都係時間啦
香港同返香港比，佢既價錢都交到貨

Wall street english ?

模型飛機？

在私人生活方面，比爾蓋茲透露，他最昂貴的花費是買一架私人飛機，買了又很有罪惡感，還強調這是慈善基金會在使用；他很喜歡打橋牌，家裡有Xbox遊戲機，但都是兒子在玩；另外，他每天晚上會洗碗，因為喜歡自己洗碗的方式，不想假手他人。

原文網址: 首富比爾蓋茲：看到地上有100美元鈔，我會撿！ | ETtoday國際新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

我只試過癲到想食牛 跟住一條友去左沖繩潛下水食下牛瞓下晏覺 日本人啲鄉村生活真係好舒服

阿叔個仔咪堂細佬 我手上張list係自己睇話遲下儲錢買
買比個仔之餘買埋比我

2.5一包

我知呀
就係奇怪點解陪人買野自己都有張野

M記唔係同價咩

究竟有800萬睇未
定係睇緊樓 ?

岩你老母

朝早買2皮幾牛 放完lunch就冇左

2.5買國美
14買利豐
139買大貓

冇吹水

有冇0005圖

其實係鋪頭果啲咩打機組合list黎 我拎黎睇 同我堂弟講好正 我堂弟就一早揀好要邊啲 點知阿叔聽到我話好正 佢執多套送比我

金拱門都咁貴

800萬先生呢？

800萬呢屌你老母
老吹唔撚洗本？

800萬呢？有得睇未呀屌你老母

推啦屌你老母
仲未上水？
bin你老母屍

1300蚊買左對e wings
著一次 極後悔

喺namco用咗三百夾公仔

十二月買左兩球恆牛

1789 @5.63

收工好攰
搭咗$7xx的士
送埋我fd返屋企
黃埔＞天水圍＞將軍澳
司機問咗我幾次要唔要單

學車

2個人食個晚飯用差晤多4千蚊 重要係同人地老婆食

個個洗大錢都好豪氣
但係買個包貴幾豪子都依依俄俄

中學試過同同學過大海
帶左5k諗住買大細

好豪氣咁一野用5k買細

一次過係harrods由綠卡member買到做咗黑卡
仲要係學生無得退稅，諗翻起都覺得癡線

call uber遊車行遊咗3個鍾
司機係個斯文伯伯回流香港,聽佢分享人生觀政治...吹到唔捨得走..埋單唔記得咗,果時用ex信用卡,俾人派帽

Grad din洗左6舊

fg做左半年，最後2個月換左個閪上司搞到我勁大壓力朝朝返工作嘔，最後裸辭去左半個月英法睇左2場英超1場足總盃

送左層樓俾老豆老母

果陣溝緊條女，踢踢下波佢call我，即刻飛的由屯門去尖沙咀搵佢 依家諗返都on9

一口氣full pay兩隻勞
差唔多十萬多d

脆弱雞翼餐加大再轉奶昔

用老豆錢入左層3百萬樓
而家升到5百幾萬

好多年前同幾個姐姐去大阪玩，
咁最後一日諗住行下街但又得我一條仔，
咁我話我地分開行啦，您地睇女人衫，我自己睇男人衫就ok.

結果2個鐘過去左，我唔知發咩癲嚮大丸同beams 買左30幾萬円野，個beams既服務員仲好好人咁一齊幫我攞啲衫返APA hotel

之後我啲fd 返到酒店房呆撚左，佢地揸住幾袋GU

5蚊抽左個扭蛋

去左歐洲讀書語言班一年，同窮遊，total用左10萬hkd

burberry

你問左佢叫咩名未

可以用鎚仔揼軟個爭

巴打仲有冇淨
利申想收購

賭波一場100k 最尾輸左

同埋本身買大左，
佢寫係寫8 號，但係uk 8
boot 我著us 8
雖然都買左六七年，但都諗住二手放岀去

100萬 GLE 450

賭波輸十萬